其實妙麗應該配哈利而唔係榮恩

近排睇返書,諗起以前睇頭幾本果時一直都以為哈利最後會同妙麗一齊,當睇到最後兩本變左同榮恩果時真係屌左出聲
以7集故事黎計,妙麗幾乎係唯一一個支持哈利直到最後既人,其他好似鄧不利多石內卜天狼星甚至係榮恩都係半路中途離開同放棄過哈利
一年級-開始為哈利而犯校規(之前幾乎絕不會犯),係哈利危險時去燒石內卜件袍,陪哈利魔法石闖關
二年級-為哈利去偷石內卜變身水材料導致變身錯誤訓左幾個禮拜醫院,幫哈利搵密室線索導致被石化
三年級-用時光器幫哈利救返最重要既親人天狼星,見證哈利疾疾護法救自己
四年級-係哈利眾叛親離既情況係唯一相信哈利冇去報名既人,幫哈利準備火盃挑戰
五年級-幫哈利成立D.A,義不容辭跟哈利去魔法部救人
六年級-陪哈利對抗入侵學校食死人,為哈利放棄最後一年學業去搵分靈體
七年級-為左幫哈利消除自己老竇老母既記憶保護佢地,係哈利最好亦係第一個朋友既榮恩放棄之下依然留係哈利身邊,同哈利去掃佢老竇老母墓,係貝拉酷刑咒之下都冇出賣哈利
以上7年既事蹟都顯示左妙麗為左哈利付出左幾多
可能會有人用哈利果句"對妙麗只係姐妹情"黎反駁佢兩個既感情唔係愛只係超越左愛既純友誼,我個人認為呢句說話只係哈利用黎穩定榮恩情緒既說話,起碼現實我個人暫時未見過有家姐為左細佬做到咁既地步,而哈利妙麗既相處唔同榮恩同妙麗歡喜冤家既相處(現實世界咁三日一小嘈五日一大嘈遲早嘈交嘈到冇耐性而散)係一種老夫老妻式你唔講我已經知既相處,佢兩個既感情已經係直接由戀人既愛昇華到去左親人既愛到靈魂伴侶既程度唔再停係戀人既吵吵鬧鬧,某程度上哈利講對妙麗只係姐妹(家人)情呢句話係冇講大話既,如果呢d都唔叫做愛咁我都好難相信愛呢樣野
另外哈利同妙麗都係個重感情既人,當一邊係自己人生第一個朋友一邊係一直陪伴至今既朋友,兩邊都係最好既朋友而其中一個鍾意左對方/自己既情況下,哈利收埋自己既心意犧牲自己成全榮恩一d都唔出奇,而妙麗係哈利一開始鍾意張秋後黎鍾意金妮既情況亦會為左哈利同衛斯理家既友誼而收埋自己既情感甚至去幫金妮追哈利同順便要榮恩埋自己單
而相比起妙麗咁長時間既陪伴,金妮除左二年級果時戲份多d之外其他都成個路人咁完全唔明哈利點解會係最後兩部度突然鍾意左佢,我有合理懷疑金妮對哈利用左迷情劑先令哈利鍾意左金妮,就算你話係同露娜一齊都合理d起碼露娜都係其中一個唔洗哈利講就理解到佢既人
特別係完左故事幾年後emma訪問羅琳JK自己講返話一早定左妙麗同榮恩一齊,不過依家後悔覺得妙麗同哈利一齊會更好因為妙麗榮恩結左婚應該都要婚姻輔導,你老尾作者為左自己個人喜好求其配對完撚左先黎話後悔有撚用咩真係睇到人好撚嬲
btw,講起榮恩,佢屋企半數都係仆街黎,鄧不利多同石內卜都唔好得去邊
鄧不利多-石內卜屌得佢岩,佢只係當哈利做棋,頭幾集咩愛呀道理呀都係廢話,最後當佢豬養大佢只係適當時候要佢去死
石內卜-轉移左自己對莉莉既愛去哈利度,原因只係因為哈利隻眼好似莉莉,由此至終都冇愛過"哈利"呢個人,最後死果時都只係掛住望哈利隻眼(莉莉)
派西-魔法部奶狗,同現實藍絲警犬差唔多
金妮-密室搞屎棍,大個變路人,JK寫到哈利對佢好似中左迷情劑咁,基本劇情上係正派貝拉既翻版
榮恩-一直妒忌哈利覺得自己係鐵三角入面最廢果個(似詹姆四人組入面蟲尾角色),四年級作為哈利其中一個最好既朋友唔信佢,無啦啦發脾氣屌妙麗通敵,最後自己死死地氣群返埋堆;搵分靈體果時第二次唔信哈利,直接放棄哈利走人完全唔理自己鍾意條女喊哂口求佢留低(講起好笑,分靈體仲要show妙麗會同哈利一齊既影像俾佢睇,我係榮恩唔一劍斬鳩你對姦夫淫婦就奇啦 )
衛斯理太太-終極大仆街,一開始榮恩埋哈利堆贏到個救世主朋友家人既名聲;透d母愛去吸引冇老竇老母既哈利令佢對衛斯理家產生依賴;四年級火盃對妙麗埋手信報紙所講因為妙麗鍾意哈利而對佢冷淡解釋左之後認為自己個仔仲有機先對妙麗關係轉好;六年級金妮勾引哈利用衛斯理家人既恩情綁架哈利情感;最後個仔溝左妙麗個女溝左哈利,個新抱係魔法部部長女婿係救世主,名利雙收開開心心既衛斯理一家,好撚大盤棋呀屌你老母

但故事金妮係女神樣
妙麗就

照JK講法妙麗係黑人添

too long cant read

ching個腦咩構造

應該同跩哥

一切都係衛斯理家既陰謀

照你咁講佛羅多同山姆應該做愛

你唔好話,外國同大陸既同人網十年前最hit就係妙麗配馬份,之後就係哈利配妙麗同榮恩配妙麗
當然亦有一d好似妙麗配石內卜同妙麗配伏地魔既奇奇怪怪組合

衛斯理老母殺你全家？

GG都可以同AD,是不是gay有甚麼關係

點解石內卜要鍾意哈利

大佬阿 可唔可以隔下行
成堆字拿埋一舊睇死人咩

妙麗同佛地魔有咩交集 金妮就話姐

學霸組,我記得外國有篇爆紅妙伏同人文就係十年前度寫講妙麗用時光器飛返伏地魔在學時期打算殺左佢但最後鍾意左佢,最後發現歷史都係改變唔到

唔覺妙麗同哈利襯
如果榮恩同妙麗係婚後要婚姻輔導 哈利同妙麗應該未去到結婚就散撚咗

山姆有老婆

你係咪唔識分友情同愛情？小心成日表錯情

其實我都有咁既諗法，完全唔明點解會係金妮，睇完本書都仍然覺得共患難共生死既妙麗先係一對。佢唔配妙麗都配露娜丫 ，我自己真係好鍾意露娜呢個女仔。

不過我覺得可能妙麗一直都幫佢可能想試探下自己既實力去到邊到，證明自己幾咁叻幾咁聰明才智 。

另外就係萬一佢地兩個主角真係共諧連理的話，榮恩就會係一個背景板 ，可有可無，甚至未來出席活動講咩做咩都要就住就住（不過而家變左哈利咁解，但至少佢唔係一個存在感低既人）。

總之，三個主角既其中兩個跟本就唔應該結合，佢地單身都冇咁嬲，例如妙麗呢啲，佢係香港應該會係高薪厚職既老處女，多個會同個毒撚求撚其咁埋單咁撚戇鳩

我都覺得榮恩個呀媽係仆街黎 一直對佢冇好感

個人唔太相信有異性既純友情,就算係有都好易變質

成日話
男一同女一 一齊又話悶
而家玩我食你條女
你食我細妹
叫做冇咁傳統又比人屌

竟然無人打tldr

自
第四就係

妙麗管住哂認叻最明顯係第一集俾山怪入女廁之前,可以理解為高IQ但人際技巧差,就算係麻瓜世界都好難識到朋友,亦都可以理解成身為麻瓜出身對巫師世界既自卑轉為自大?山怪之後幫哈利應該純係因為做左哈利朋友先幫佢
露娜睇書都係神神怪怪既神婆類型,可能混埋電影演員黎講成日有人話奈威應該同佢一齊
如果真係同哈利一齊咁榮恩就真係變蟲尾,要憎就憎JK無啦啦寫多個19年後
最明顯係7集榮恩學下本溝女書既技巧就溝到妙麗,感覺妙麗反應冇之前幾本書咁高智慧,就算成功溝到感覺之後都會出現好多問題

榮恩阿媽 或成為最大贏家

Agger
唔隔行又唔分段
仲要一句鬼死咁長死唔斷氣咁
睇到人都忟

因為 JK 真係好垃圾

應該配我

五十步笑百步

我一直以為哈利應該配露娜
直到佢同金妮錫個幕 我屌你老母

張秋個角色都有鋪過下(雖然完得好突兀 ),金妮就真係突然就黎

我都好鍾意露娜
全部咁多女性角色係最鍾意佢

配露娜都叫合理d係最後幾本書有互動下
金妮成個路人咁第二集之後就冇咩影一出返黎就同主角一pair,感覺似係JK見妙麗同榮恩一齊得返哈利一丁友求其塞個就手既俾佢咁

講得好啊！完全唔覺中間有乜交流 然後就一齊

基本就係連金妮同哈利喺埋一齊都勁突兀
甚至啲fans theory 話金妮其實對哈利用咗愛情魔藥
因為佢兩個發展得太突然

我都覺 露娜個女演員係咁多哈利波特最靚嘅女仔

對於《哈利波特》書迷而言，最值得討論的就是三位主角的歸宿，甚至對於結局是妙麗配對榮恩，而不是哈利，感到相當訝異與失望。

J.K羅琳近日接受訪問，雖然這樣的配對是基於情感投射，而不是文學考量，但也確實的坦承，後悔當初寫下這樣的結局。

我建議你唔好google依家個樣等記憶停係最美好既地方

其實翻睇返既話，明知妙麗配榮恩再去睇會發現其實佢地好多互動
第二集佢兩個有一幕拖手 唔記得做咩
火杯果集妙麗同隔離校個大隻佬做舞伴
榮恩勁串咀果陣妙麗爆左出黎係榮恩想要大隻佬簽名係佢fans之類所以妙麗走去幫佢之類

妙麗同哈利係知己果種關係但咁多集都睇唔到有愛情

屌一直都講點解會係配金妮
金妮依條八婆係試過喺哈利面前同其他男仔錫嚟錫去
成個故仔又冇乜交集 最多咪係當偶像咁拜
即使唔係配妙麗 都未輪到佢啦

妙麗配海格

咁Ron都唔差嘅 又入到𣁽地奇隊又做到級長
係爭在無父幹同羅琳寫到佢好柒
但真係同妙麗唔襯 性格差太遠

其實我覺得妙麗同哈利同馬份都唔會一齊
同哈利真係兄弟feel
細個睇都覺得佢地應該一齊
但前排睇翻就覺得係兄弟情

反而同馬份最襯
但馬份大個應該會好似佢老豆咁家族至上
肯定唔會娶麻瓜妙麗

妙麗最有可能都係做老姑婆
有份高薪厚職 會幫麻瓜巫師爭取福利 可能仲會好似現實咁做埋女權撚
無男人敢埋佢身

露娜都make sense少少
反而金妮同馬份係ok

TLDR但外國有fans陰謀論話ron其實用咒語定魔藥迷妙麗

金妮is G

妙榮拖手好似係第三集上海格堂行埋鷹馬度果時
哈妙就第二集妙麗石化之後

金妮同榮恩兩個都好可疑

痴線長文到

補link

妙麗和榮恩在一起，是為了一個心願？

J.K羅琳在接受訪問時說，妙麗和榮恩在一起的主要原因，是為了作者自己的私人心願。

她說「這是一個我出於非常私人的原因做出的抉擇，為了一些和藝術創作幾乎挨不上邊的理由，不是出自合理可信的理由」說明了不是因為什麼境界或藝術上的安排。

然後又說得更白: 「as a form of wish fulfillment」 (作為一種完成心願的方式）。

那麼J.K羅琳有什麼心願呢？

在妙麗和榮恩感情明朗到修成正果期間，約在第四本到第七本《哈利波特》間，羅琳自己的生活裡發生了什麼事？

她一躍成為世界各地都知道的著名作家，英國最富有的女人之一，然後她靜靜的、低調的嫁給了– 不是和她一樣的富翁，或領域裡和她一樣頂尖受矚目的人，她嫁給了一個各方面平均，溫和，雖然也有才華，但並非炙熱耀眼奪目的那種 — 一個麻醉師 / 醫生。

兩個人無論是成就，身家都相差甚遠。

英國當時好像還有報導，他的年薪是幾萬英鎊，而她當時只名下一套房子就至少五十萬英鎊。這是非常明顯女強男弱的婚姻。

希望妙麗與榮恩的組合，也與那幾年他常常提出「互補」、「榮恩支持妙麗追求夢想」 這類理論，或許可以說是她把對自己與丈夫婚姻成功的期盼和美好願望，都放進去故事裡面了。

他們互補、互相支持，是他把自己的期望注入故事裡，是完全可以理解的一件事。

J.K羅琳表示：「妙麗很像自己」

我們都知道羅琳不止一次高調聲明她最愛妙麗，在她眼裡妙麗和她很相似，是她的化身等等。

她說自己情感豐富，在意非主流群體，看到弱小或孩童受到殘忍或不公平的虐待會憤怒。

羅琳說過，她喜歡正直善良的男人，然後遇到丈夫，發現他完全是她所求的人。多年後，又進一步承認，自己對於幽默的男人無抵抗力。她喜歡這樣的人能讓她放鬆。

善良、正直、幽默，這也是妙麗愛上榮恩的理由。

最後決定這個組合，JK羅琳有後悔嗎？

故事裡，妙麗在等榮恩長大。

她說，其實妙麗和榮恩從本質上就是很不同的人，甚至不確定他們的婚姻會不會一帆風順。

或許有些不同讓他們需要接受婚姻輔導，榮恩需要去處理一下自尊和自信的問題，妙麗則要學會不那麼挑剔。但或許，他們依然會好的。

羅琳侃侃而談說，也許妙麗和哈利在某種程度上會更相配。但他仍然堅持最初的組合，妙麗與榮恩。

基本上呢本野所有戀愛關係都係一開始就設定好晒
就算後面劇情無寫到羅琳都夾硬照跟設定
妙麗同ron係其一
其二就係哈利同金妮
羅琳有個訪問講過佢當金妮係自己咁寫
所以係書度先會又靚又勇敢
所以會配主角都好理所當然

講講吓又想睇返

哈利配海格

我見過佛地魔配林黛玉

The cursed child有講
某個timeline入面 妙麗冇同榮恩結婚 榮恩會娶第2個
妙麗就行麥教授路線入霍格華滋做教授 冇結到婚

係愛呀哈利

太不明不白
雖然真係好鍾意哈利波特但感情戲太急
完全追唔上

呢個我都見過,都痴撚線完全唔同作品都可以溝埋黎講

無記錯嘅話
最早期訪問中，羅琳係話妙麗係寫自己，榮恩係根據佢個fd而寫

而電影版榮妙嘅互動，係導演知結果嘅情況下鋪⋯
書嘅話，去到講去ball同愛情魔藥答題嗰部份，先有暗示妙麗有在意

下佢唔係不嬲都當自己係妙麗咩
其實睇翻榮恩同妙麗我個人覺得幾好呀，起碼好過哈利同金妮先

一時話自己係金妮,一時話自己係妙麗

第四集哈利係帳篷準備打條龍果陣
佢兩個咪攬埋左一齊既 感動到仆街

我只係知佢當自己做妙麗黎寫邊度有講佢當埋自己做金妮?

咁可能我記錯 sor
總之金妮係羅琳心目中好完美啦

第四集完學年走果時妙麗仲吻左哈利一啖架

你拉上去睇下其他人點講

dramione

哈利有冇扑過妙麗？

好多都係女主角同男配角一齊
你睇火影就知

第四集打後其實好淫亂
Ball之後隆巴鈍同金妮跳舞跳到好夜一定有扑野
妙麗應該岩岩破左處不斷同哈利同krum兩個sp係咁扑
第五集係萬應室個個走晒哈利同秋打完車輪應該都有扑
第六集lavender同ron應該係咁野外露出
第七集榮恩走佬前set防衛個陣有扑，走佬後跳舞又扑，榮恩可能就係咁先有佢地裸體嘅幻覺...走左個陣成日用deluminator聽佢地扑野係到打丁

Too long
未睇晒
入面講ron有練過Imperius個度
但係harry都成功喺banker身上用Imperius吖

一路都有諗過哈林配露娜

哈林

哈利配榮恩

無記錯岸本好似講過小櫻係用佢老婆做藍本而佐助就係佢細佬
原本一直都係鳴人小櫻到最後變左佐助小櫻後岸本俾佢老婆打

好長但睇晒

妙麗為什麼不能嫁給哈利——《哈利波特》中的歷史、文化與政治（完全版)

雖然對配邊個無意見，但覺得哈利同妙麗一齊嘅畫面真係好好睇 死神的聖物榮恩發老脾自己走左去，哈利為左氹妙麗開心同佢一齊跳舞個幕真係好有Chemistry 再加埋個bgm

仲要幾好睇 最初好似係話一個大陸作家同人打賭輸咗亂寫篇文出嚟 之後b站就好多人整埋片惡搞

如果西追無死到 我會想妙麗同佢 覺得擺埋一齊會好襯

往事只能回味

鄒田都講左好多集中意鳴仔
但係金妮無啦啦

其實好鍾意Krum，覺得佢先係第一個真正鍾意妙麗嘅人，小說妙麗唔係靚女，但佢日日去圖書館為左撞佢 明明好多女送上門，但佢真心欣賞妙麗，眼中只有佢
好可惜套戲拍到佢成個暴力路人咁

唔係同一間學校又唔係由細識到大,遠距戀愛係冇好下場而且都好難落手

咁多對嚟講，以前睇啲同人小說真係跩妙最好睇 可能係敵對設定同原著著墨唔多所以好大發揮空間

好鍾意榮妙喎
青梅竹馬又歡喜冤家

大陸有個法律教授係寫左萬字文講點解係金妮唔係妙麗
只係Emma Watson生得太靚女

金妮細個其實幾正

愈大愈樣衰愈劣化
三尖八角塊面愈生愈闊成個大媽咁
睇到羅琳最後都唔想寫金妮

妙麗做既榮恩都一樣咁support哈利

應用哈利同榮恩一齊

太長冇睇哂
但作為榮恩死忠 唔明點解咁多人唔鐘意榮恩
榮恩可以話係我最中意既小說角色 陪伴左我成個童年 細個成日幻想如果有個好似榮恩咁既死黨就好

希望呢篇野解答到樓主既疑惑

其實小說榮恩幾型

第三集同佢一齊回到過去救天狼星真係正到 一齊戴住個陀鏢果個moment好襯

妙麗一嘢打開佢隻手

因為哈利亂咁整

可唔可以分下段 勁難睇

屌你 哈利咁撚mk

無排版真係睇撚死人

你個名

性格善妒,反覆無常
唔信自己鍾意既人
背棄好友,仲要係兩次

咁點解妙麗哈里唔可以係友情先

翻睇電影，只係覺得哈里係女都啱嘅狗公
張秋金妮Luna

唔好FF太多
電影既人種膚色服裝係WB N個導演整出黎
好多配角同一個人前後換過N次唔同人種既演員 無參考價值
你有睇原著就知小說入面羅琳係特登落好多伏筆令妙麗榮恩一對

而且英國個class system run到而加接近滅國邊緣 但而美澳加仲生勾勾就知唔好太睇得起英國

哈利算唔算食人二手西
張秋〉西追
金妮〉唔記得乜名

不過第二集已經講金妮迷哈利

咩呀
我明明記得話JK話妙麗係自己嘅倒影喎
因為佢老公只係個醫生仔定唔知牙醫
但JK已經係個大作家 版權費係個老公年薪幾多倍
所以啲人就覺得佢老公襯唔起佢 因為差距太大
就好似妙麗同榮恩嘅關係咁(妙麗最後當上魔法部部長）
最後先執意寫妙麗榮恩結婚
但係佢都有後悔將個人感情投放落小說 話哈利係更適合妙麗

Andy 好似係

我反而一直覺得妙麗同哈利只係家人之間嘅關係，
妙麗會對哈利有自然親密接觸，又抱又錫臉，
但每次對榮恩都尷尷尬尬咁，
以佢自尊心咁強嘅性格點會係愛情上做主動
妙麗同哈利一齊會好悶，
同榮恩一凹一凸會好啲

人地結婚果陣都唔係為錢啦 D人咁多口架

庾澄慶會唔會好啲

哈利無論配邊個都唔應該係金妮
妙麗我覺得配哈利/馬份都得，佢同榮恩一齊應有頂唔順榮恩咁蠢

暴力路人

鍾意榮妙+1
睇佢哋成日鬥氣都幾過癮

痴撚線 使唔使打咁撚多字 火影7百幾集都未使打咁多字

唉屌老母
同死神一鳩樣 露琪亞唔撚係同一護一齊

最後四行一語中的

露娜嗰種精靈真係又特別有吸引
又了解哈利 真係點都好過金妮

哈利簡尼

現實唔係就係結婚未必係最岩個個咩

完全同意
同榮恩一凹一凸一定好過同harry
妙麗同harry 2個都係自尊心好強又認為自己好叻既人 (小說入面會明顯d)
2個都係咁性格既人一齊應該好難一生一世

仲記得篇野叫Take my heart away
勁好睇

金妮選角真係好撚柒 成套戲即刻扣哂分

我覺得我都有d俾電影版影響左，因為書入面妙麗點計都唔係最靚果批，但偏偏emma watson愈大愈靚，咁靚女梗係配主角架啦

妮

係呀 我好鍾意

記得以前有篇高塔好好睇 有冇人睇過

簡單d講
哈利係睇樣
鍾意親都女神黎(以小說黎計 夾梗講電影無意思)
妙麗同露娜都豬扒黎

我早幾日google 左

講真金妮係小說入面係又靚又識social , 魔法又勁果d
你見第六集史拉轟教invite 佢去party 就知咩事
相反哈利真係毒撚黎

其實我覺得妙麗最應該係同個麻瓜家庭出身既男人一齊
佢同哈利太知己feel 榮恩更加唔夾
但其實我覺得佢同第4集個舞會partner幾襯

妙麗係40歲已經做埋魔法部長

其實未必 留意返都有唔少人溝過妙麗

第六集個條自戀狂

一種叫戰友，一種叫女友，你真係分得清？

係哈利心目中 妙麗一定排得前過金妮

同時一齊 玩足兩枝魔杖

我都覺得妙麗先應該係同哈利一齊
得佢先一條心咁撐哈利無離棄過

所以我覺得妙麗應該靚

哈利應該配榮恩

妙麗咁豬 哈利食開正野
唔好用電影角度睇

如果電影係搵條醜女而唔係emma watson做妙麗，
我相信樓主第幾多次都唔會有咁多幻想

認真返先，我覺得唔可以齋睇大事件，
仲要睇埋妙麗榮恩哈利佢地同其他人拍拖個陣，
其他人ge心理描寫，先睇得出佢地心中最愛ge係邊個

black幾時有放棄過harry?

當初有以為會配露娜…
結果係金妮，其實配金妮真係奇奇怪怪
Btw，張秋…小說都靚女黎

雖然我覺得電影入面luna最靚
但係睇電影前，睇小說已經覺得luna好吸引我(講自己姐，唔係harry)

因為唔靚

就係咁簡單

"食開"

未必一定同妙麗
但一定唔會係同金妮
呢度真係睇睇吓R爆頭
冇撚啦啦就鍾意對方 我仲重睇咗好多次
明明上一條線仲係講緊張秋, 無啦啦就咁就完鳩咗變咗金妮
當然我無追書嘅情節所以唔清楚啦
但電影嚟講 唔講特效CG, 其實導演交代個情節都交代得幾差吓
恕小弟蠢, 有好多位我都要自己上google睇番harry potter wiki先駁到上文下理

我咪話佢地係友情囉

同埋harry唔鍾意人煩佢
hermione太煩太控制狂

你有仔細睇小說就知，harry讚ginny好多嘢唔洗講都明，ginny唔會阻harry做任何嘢，無限信任，又唔會咁多嘢講，必要時只會默默背後幫手(最後嗰集喺hogwarts繼續搞dumbledores army)

仲要靚女，學校入面嘅女神

揀老婆一定係揀呢啲

樓主唔明應該係因為仲後生
你問下啲結咗婚嘅男人就知，冇人會鍾意個老婆多多聲氣

我都認同一凹一凸嘅配搭係好啲嘅 但係本書係俾細路仔睇架嘛 咁真實做咩？ 童話故事完美結局咪好 細路仔未拍過拖嘅時候鬼知呢啲咩 淨係知公主同王子應該係一對咋嘛

屌！嬲！

屌用半形逗號重要唔隔行

細個睇魔戒 好撚憎Frodo 覺得佢完全係一個廢物

我覺得 妙麗咁幫哈利 除咗友誼/愛情
可能可以由 想維衛正義嘅角度出發？
畢竟佢係一個麻瓜 會更感受佛地魔嘅強權

哈利會鍾意金妮出於妒忌姐
女神張秋又追唔到
金妮細細個就愛慕金妮
但一個唔該比老友湯瑪士溝左(無記錯金妮係小說係公廁黎)
到金妮飛左人咪去馬食左先講

casting嗰陣鬼知妙麗愈大愈靚咩
一開始又唔知金妮日後同哈利一齊，求其揀個鬼妹就算，咁就瀨嘢

反而之後出場嘅Luna明知個角色係奇奇怪怪，但又搵個靚嘅

現實中妙麗應該成日頂唔順榮恩
鬧交之後走去搵哈利打返幾場友誼波慰藉下, 之後先返屋企
榮恩應該會好心理不平衡

記得J.K好似講過 因為唔想咁老憑
所以後來改向金妮
所以開頭好似準備好同妙麗咁.但最後又唔係

睇嗰陣真係無ff咁多
淨係覺得啲感情線交代得好撚差

金妮戲入面好醜樣，仲要高過哈利
不過其實妙麗同榮恩相處係有火花啲，同哈利似互相支持既朋友

其實主要係因為電影入面妙麗太靚而金妮太樣衰姐
如果金妮搵個靚女演大家應該會接受好多

SP黎

電影明明舖哈利配妙麗多啲喎

終於有人講

但而家好多分析都話其實一凹一凸喺兩性關係先容易出磨擦, 難長久喎

又係第六集嘅突然設定
第六集起好多嘢都係突然出現, 好似單純為咗合理化個結局

冇左Sam 佢一定攬住隻魔戒

同好 當年誤打誤撞睇左一篇，先知原來有fanfic依樣嘢，從此踏上不歸路
冇記錯當年睇嘅係你我最後一夜

師兄,
矮撚邊撚個會要,
哈利得165

炒話題姐

harry真正鐘意的係ron
但魔法世界搞gay都係冇好下場( eg老鄧同老葛)
惟有同ron個妹一齊，起碼似樣d
晚晚幻想住金妮就係ron

所以harry最後同金妮係好合理，只係大家都只係睇到面果浸，所以覺得好出奇

屌覺得自己好似去翻皇冠個9又¾月台論壇咁

仲要有勁多同人文
JK出左名之後就勁on9要拎光環但又要保自己
係twitter同d fans互屌已經對佢完全失望

SOR, GET錯

其實哈利同番張秋應該係最好 同金妮真係好突然

印象中金妮第二集果陣幾正喎

sick Note

SAM先係真英雄

啱啱google完，肥到仆街

哩啲話題好朋友間都會講，
我覺得

我睇頭幾本覺得係妙麗配榮恩喎
佢兩個性格咁唔同先有火花
就好似榮恩老豆老母咁
哈利唔似鍾意太認真格嘅女
係妙麗揀左Emma做
金妮選角唔夠靚
啲人先想哈利配妙麗

書入面嘅金妮風趣幽默
係哈利覺得最黑暗嘅時間俾咗好多歡樂佢
佢果陣就開始鍾意金妮啦

想問下係邊集有講?
淨係記得第5集仲係想追張秋
第6集着住件隱形袍偷走出去 見到金妮同湯瑪士攬埋一舊就眼火爆

第六集開頭，佢哋一齊過暑假果排

果陣睇小說我都覺得張秋有機架
小說寫到張秋好正, 金妮俾我感覺就有d宅女feel
張秋條線感覺完得好求其

現實話我知呢種對立性格關係幾難維持長久,就算係詹姆都係到高班變返好先吸引返莉莉唔係石內卜神早食鬼左
個人奇怪既係頭4本哈利妙麗形象一直俾身邊人話似詹姆同莉莉(衝動搞屎棍,聰明軍師),係後3本先開始轉變成榮恩同妙麗

頂 有睇過

我反而見過好多一凸一凹組合冇咩問題
而且第四集都有講到榮同妙之間有呷醋
而呢個時期就係開始情竇初開嘅年紀
所以我唔覺有咩奇怪

一撚定係哈利配馬份
明明一直就歡喜冤家
一開始馬份表白先，跟住哈利拒絕左
完完全全係愛情小說既劇情黎
點諗正常都係佢地兩個，門當戶對
邊有可能最後同金妮一齊
係都同榮恩la

好似頭幾集都有舖少少榮恩妙麗
有幕妙麗驚會捉住榮恩隻手 榮恩即刻怕醜
馬份話妙麗麻種 榮恩都有想幫妙麗報仇
不過嗰陣都仲細冇舖太多
利申：太耐冇睇 唔係好記得係邊集入面嘅劇情

如果妙麗同金妮個演員掉轉會唔會順眼好多？
Emma Watson個樣係電影入面靚過哂其他女角會唔會似書入面嘅金妮形象

相反金妮個演員如果一直做妙麗無條件支持哈利，但最後哈利揀Emma可能大家都會接受多d，因為你的樣子如何....

算撚數啦 JK根本鍾意拆散哂人地 全部初戀都無好結果嘅
石內卜 莉莉，哈利 張秋，紐特 麗塔，葛林戴華德 鄧不利多
就算榮恩同妙麗都唔係大家初戀
佢係咪初戀比人hurt到好深

好想睇翻 記得有個係話火車上偷睇馬份訓教先發現佢眼睫毛好長，然後馬份問妙麗想偷睇到幾時果下

因為書中妙麗唔靚女

依對係外國真係hit到仆街 係咪因爲有少爺x窮家女嘅feel所以啲人咁迷

無論中外d人都係鍾意有錢仔x窮家女,特別仲係有錢仔俾窮家女調教到個性轉好而有錢仔又死都要破除門戶思想娶窮家女入門

哈利配表哥都無咁嬲

你唔好講笑我真係見過有一篇咁既同人文,睇左幾話頂唔順棄左要洗眼

屌 達利
點解會ff到

表哥唔識表達
同小學我地會恰鐘意既女仔一樣

諗返起小說最後個集達利問點解哈利唔同佢地一齊走

第2集佢2個已經有野啦, 妙麗解左石化之後
佢即刻同harry攬攬, 但同ron就冇, 尷尷尬尬咁
已經係有野啦
咁細個又未拍過拖既話, 對住鐘意既人一定係怕醜
但妙麗同harry一齊完全冇怕醜既感覺
但同ron就差唔多集集都好怕醜

from wiki

金妮變得更加有主見，開朗，敢於說話，學期開始在妙麗的建議下開始與其他男生交往，第一任男友是雷文克勞的麥可·寇那。之後因為在魁地奇球賽中，金妮擔任搜捕手擊敗雷文克勞隊，因此產生爭吵於是分手。學期結束時，金妮開始與丁·湯瑪斯交往。在哈利遭到恩不里居終身禁賽後，她暫時代替哈利，作了葛來分多魁地奇隊的搜捕手，在哈利波特結束禁賽，金妮打算轉為追蹤手，接替今年畢業的隊員空位。金妮騎掃帚的功力，是從六歲開始，在家中偷偷拿哥哥們的掃帚出來玩所練出來的。金妮的護法是一匹馬。

在本集中，金妮和哈利一行一起闖入魔法部，然而左腳腕被食死人生生擰斷、不能行走而被迫退出戰鬥。回到學校後被治癒。

依個我都有睇！真係好正

同埋兩個係正邪兩派有不能跨越嘅界線
記得有唔少出名嘅文都係Draco最後改邪歸正，就算冇，都會喺佛地魔手下暗中保護佢，好嘅作品用佢兩個嘅愛情做主軸，但更多係刻劃兩人內心嘅掙扎、動搖同成長
講講下都有d想睇返

諗起今年套Crazy Rich Asians
btw妙麗雙親係牙醫唔算窮啦(雖然都係麻瓜錢)

羅密歐與茱麗葉式相愛但不能愛果種 好想開翻黎睇

講起就想睇返哂全集

勁多篇都好睇

前排佢2個係ig有合照 勁懷念睇跩妙時光

戲外佢兩個最fd

外國又因爲佢兩個合照而暴動

岩岩睇返晒電影, 我要講句, LILY應該係配石內卜唔係JAMES
我要睇石內卜傳呀

表達錯左sor，魔法世界跩哥係純血妙麗係麻種，其實身分都已經差好遠
同埋bad boy vs 乖乖女好似永遠受歡迎

睇撚到喊

邊到有得睇返

fanfic同portkey好似執左上唔到,大陸果d配對貼吧度搵會比較易

emma自己都話以前暗戀過佢,因為佢大emma幾歲仲會係片場踏滑板覺得佢果時好有型

我都勁迷 睇虐文仲會喊撚到仆街
Msn轉埋跩妙做icon 啲人心諗

仙后hi

我傻到上YouTube 睇啲跩妙fan made video

就咁search文名已經有

屌我頭先手痕去搵你我最後一夜睇
又喊撚左

係咪死係監獄個篇

露娜對哈利同金妮嚟講係好close嘅朋友
friend到哈利同金妮改個女個名做Lily Luna Potter

睇返哈利啲仔女嘅名：
James Sirius Potter
Albus Severus Potter
Lily Luna Potter

除咗Luna之外 其他名嘅原有人都死哂
佢地亦係幫過救過哈利 甚至犧牲埋自己

一般要個人好值得紀念先會咁樣用佢個名做middle name
而露娜未死都已經可以咁樣上神台
要真係對哈利同金妮好重要先得

至於點解唔用榮恩同妙麗個名
應該係因為佢兩個對哈利嚟講一早係屋企人
尤其是大家結婚之後

講佛地魔輸左食死人俾人清算，跩哥要接受催狂魔之吻，變到得返個空殼，最記得係話行刑嗰陣佢望住妙麗為佢喊，佢笑住咁接受催狂魔之吻
妙麗冇記錯做左正氣師，之後用下權力洗橫手將本來得返個殼都要收監嘅跩哥帶返屋企一齊生活
我真係好鍾意依一篇好記得 當年睇嗰陣喊到七彩

學金庸咁逐本修訂

係啊 為左妙麗去自首 最尾sad撚到我

用返自己老豆老母做仔女個名
以前啲fans講笑話佢個仔會改返自己個仔做Harry，無限loop

睇返先

妙麗應該配馬份

雖然大個左睇番覺得有啲狗血 但都係好撚好睇啊

我都有睇過呀！！！！！！！！！

估唔到有咁多跩妙黨係到圍爐

估唔到大家細個都有睇過 以前同人講啲人當我痴線

以前係九又四分之三月台睇同人文
媽呀好懷念

嗱，完全係霸度總栽配高幹女那種故事，
馬份一開始好討厭麻瓜，，特別係妙麗呢種牙尖咀利嘅麻瓜，之後大家一直爭鋒相對，到之後大家都深深比對方吸引，韓劇都有得你寫啦

可能大家以前喺月台有傾過計都唔定

求文

細個淨係自己睇都無同人講，果時有哈利波特電影貼紙用晒所有零用錢黎買 三蚊一包得個五張貼紙

追post,有人提過個名

以前中學都有幾個腐女同HP同好，咁平時都會交換下糧食，有次我買左本HP同人紀念合本，攞左返去俾人傳閱
結果本嘢最後就不知所蹤 本身仲想買嚟收藏

好慘啊 係咪比人偷左
講起腐我入左GGAD坑